羅志祥根本冇錯

根本係個大陸臭閪格衰 郁啲就爆大獲 果然大陸女人都係信唔過

兩邊都賤種，但冇理由隻奶共狗冇錯喎，收皮啦你，blocked

兩個都係垃圾

岩 玩女人姐 唔使爆到全世界都知
接受到咪一齊 接受唔到咪分手囉

死毒撚收皮啦 男未婚女未嫁 臭閪女郁啲就玩毁滅形象 抵你成世打飛機

女權上晒腦

我們都是中國人

樓主另一半係萬人斬
樓主戴綠帽戴到傻撚左

祥哥根本係男人既典範

啱呀

羅志祥:不要分那麼細，大家都是中國人。
所以咪兩個都變成終蟈人囉